用緊iphone x 轉唔轉新機好???

轉唔轉

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

我話轉你係咪真係轉先